送分iq題

正常餐同加大餐
邊一個餐會重口味啲？

答案係加大
因為big咸

如果開post可以收廣告費
樓主變富豪了

其實有 我pr公司😑

拉

真係拉㗎😭

拉🤚🏻❌

你正臭閪

臭你又奶

愛係包容

捨得訓未?

姨姨不捨哈哈哈哈哈

又病發

請你收返

猁出咗局 樓主

香港有救

不是嗎？

你有冇？

強帖黎明